總結， 今次財政預算係人都拎到4千或以上

總結， 今次財政預算係人都拎到4千或以上， 差在以咩途徑拎

上次6k 今次4k

劏房波會計出身, 益下會計班人
2k 去左admin 度

由公司持有物業
搵會計報公司蝕錢
每人一間公司

垃圾 廢柴 落台

因為本身佢唔想派錢， 淆底先派， 結果重亂， 但無得打倒自己

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

呢D都係業主來，出面有D舊區分契舊樓，得百幾尺，呢類業主一定退唔到4000差餉

係， 所以基本上18歲以上一定有4千或以上得益